抑鬱撚要去瑪嘉烈覆診，求各位指點

是咁的，小弟係有要定期返去覆診拎藥既抑鬱撚去開瑪嘉烈但最近武肺咁勁，瑪嘉烈又專門接收肺炎病人到底仲好唔好去覆診拎藥？或者想知可以有咩其他方法解決

救命啊

輕輕自推

有冇得過一排先攞？唔識，純粹問下

唔同大樓 無咁易中到招

帶好個口罩 洗手 唔好捽眼就無事啦
拎完藥快啲翻屋企沖涼啦

抑鬱藥個d無得停架喎
Full gear去啦

如果你情況穩定，打去問下可唔可以去門診拎藥

或者拎晒啲去睇私家，拎返一樣既藥，但貴好多

小心，速去速回

[有圖][香港獨立] 呢場運動可以點行落去?

打電話問下
可能改期同拎藥頂住先

戴晒口罩眼罩帽先去
一翻屋企即刻沖涼

我諗你係k 座, k 座應該安全.

唔驚得咁多

都係老人科/ 內科

多謝各位我都有諗過改期，但個疫症似乎只會加重⋯想問埋我得外科口罩加眼鏡得唔得

乜都唔洗啦 抑鬱撚有咩用

而家病情仲末去到失控既情況，你一定去見醫生攞藥，抑鬱藥唔停得架，呢個疫症唔知幾時先停，唔通半年後先停你先去見醫生咩

多謝大家既提點

抑鬱唔可以亂停藥架嘛
唯有照去啦

順便啦

我年30老婆都覆診照胎兒
叫佢帶n95，手唔好亂摸，得閒就用消毒搽手

N95+眼罩
返到屋企徹底消毒自己
BTW 你應該唔係去main building?

硬上 多清潔 最好帶對手套出入 唔好停留醫院咁耐

唔好抑鬱住喇 不停係屋企睇笑笑小電影應該有用

加大碼雨褸，用完掉左佢

可以 醫護返放工都係咁
藥千奇唔好停